# The Forkio Step Project
*  [Андриенко Федор Олегович](https://gitlab.com/fedai97)
*  [Шпак Владислав Васильевич](https://gitlab.com/DovgushaVl)

### Андриенко Федор Олегович
- шапку сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана)
- секцию People Are Talking About Fork

### Шпак Владислав Васильевич
- блок Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork на макете сделаны одним слоем, поэтому с макета не получится скачать иконки. Сами кнопки надо сделать, чтобы выглядели как здесь справа вверху (оттуда же с помощью инспектора можно взять все SVG иконки и скачать используемые на гитхабе стили).
- секцию Here is what you get.
- секцию Fork Subscription Pricing. В блоке с прайсингом третий элемент всегда будет "выделен" и будет больше других (то есть не по клику/ховеру, а статически).

### Link: [Forkio-Page](https://fedai97.gitlab.io/the-forkio-step-project/)